點解成日click表情會變撚左上傳圖片

無啦啦變左拖放圖片上傳 一定要逼你up一張圖先取消到 屌你老母真係好撚炆

win10 chrome 64bit